'S Morgens waren we weer aan het einde van de dag en naar de negerhutten om de honden te aaien en vrienden te maken met de neger die Jim voedde - als dat zo was _was_ Jim die werd gevoed.
De negers kwamen er gewoon doorheen ontbijt en vertrek naar de velden; en de neger van Jim stapelde zich op een tinnen pan met brood en vlees en zo; en terwijl de anderen dat wel waren weggaan, de sleutel komt uit het huis.
Deze neger had een goedmoedig, grinnikend gezicht en zijn wol was allemaal vastgebonden in kleine bosjes met draad.
Dat was om heksen te houden UIT  Hij zei dat de heksen hem deze avonden erg pestten, en waardoor hij allerlei vreemde dingen ziet en allerlei hoort vreemde woorden en geluiden, en hij geloofde niet dat hij ooit zo was geweest lang daarvoor in zijn leven.
Hij was zo opgewonden en kon zo doorrennen over zijn problemen, vergat hij alles over wat hij zou gaan doen.
Dus Tom zegt: "Wat is de vittles voor?
Ga je de honden voeren? "
De nikker glimlachte geleidelijk rond zijn gezicht, net als jij sla een brickbat in een modderpoel en hij zegt: "Ja, Mars Sid, een hond.
Cur'us-hond ook.
Wil je gaan kijken Ik ben... Ja.
